\chapter{Conclusión}
En primer lugar, se puede observar que el circuito integrado MC1496 tiene amplias utilidades en lo que a modulación y demodulación de AM se refiere, este puede funcionar de cualquiera de estos modos y en configuraciones con distintos fines tales como detección por portadora suprimida, o regulación en si de la componente armónica aportada por la señal portadora a la señal modulada.\\
Al realizar la regulación de tensiones eficaces (RMS) de las señales portadoras y modulantes, se pudo observar el efecto que la impedancia de entrada del circuito modulador produce en estas tensiones; Por lo cual se debió ajustar las tensiones con los generadores conectados a las entradas del modulador.\\
Debido a las bajas tensiones de la señal modulada, la limitación de calibración del trigger del osciloscopio utilizado no permitía una visualiación perfecta en el tiempo de la señal, por lo que el oscilograma de la señal sobremodulada no se podía reconocer a simple vista por lo cual cuya imagen no se incluyó en este informe. En el caso de submodulación el espectro de frecuencias no presentaba información visual relevante por lo cual también se obvió.\\
Al variar la frecuencia de la banda base esta fué afectando al ancho de banda de la señal modulada, expandiendola o contrayendola en función de la distancia en frecuencia al centro de simetría de las bandas laterales, siendo estas distancias la frecuencia de la banda base o modulante.\\
Al observar la salida del conector Demo Out, se pudo observar la señal obtenida luego de la demodulación de la señal previamente modulada en donde la tensión eficaz de la misma se vió aumentada y ligeramente atrasada debido a la configuración de los circuitos activos modulador y demodulador, luego la misma se puede acondicionar para obtener la tensión requerida.\\
En definitiva se puede observar que con una simple configuración y calibración de los dos integrados propuestos se puede realizar una transmisión por AM con detección con portadora suprimida exitosa y eficiente.

